Iroha: Esa agua era tan sabrosa...
Iroha: Tengo que decírselo a Tsuruno y a Yachiyo.
Iroha: ¡Hwahhh![chara:100102:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]
Iroha: ¡¿Eh?! ¡Hay algo en mi cara...!
Iroha: ...[wait:1.0][chara:100102:lipSynch_1][chara:100102:voiceFull_fullvoice/section_101401/vo_full_101401-6-5]¿Un pedazo de papel?
Iroha: ¿24...?
Iroha: (¿De dónde vino esto?)
Iroha: ...¿?
Iroha: Supongo que lo tiraré más tarde.
Iroha: Ahora mismo, tengo que visitar esa última casa.
